На рисунке изображён четырёхугольник. Укажите, где надо располагать собирающую линзу, и чему должно быть
равно ее фокусное расстояние, чтобы изображение четырёхугольника имело форму:
\begin{enumcyr}
    \item параллелограмма?
    \item прямоугольника?
    \item квадрата?
\end{enumcyr}
Решите задачу графически.
\tags{11, город, оптика}